孫耀威用華為電話轉帳人民幣5201314元比老婆 勁sweet

孫耀威轉了帳
馬英九看手錶

嘩 好sweet牙 好老公牙 好有錢牙 好威威牙
我決定叫佢做牙Sweet

52013.14

我都識

5.201314

用錢建立既愛情 係sweet既

Mate xs

咁有錢，有冇交足稅？

來自 huawei mate xs 5g

唔要你一生一死

換左keyboard 同個moon未

有撚等轉超過20萬咩

中二病

之後老婆過撚返 55699 俾佢

轉過頭 過返比佢

諗起以前堆咩超跑大戶KC, 大賭李嘉誠

過5百幾萬... 佢都堅有米

香港就做二線藝人 喺大陸就隨手送份禮物都成六百萬港紙

所以話屌尻D人投共都ON9既
有錢唔撚搵起香港發霉?

銅臭味

轉去美國

$5 2013-1-4

張嘢假嘅

洗錢?

左手電話送俾右手電話

每晚你塊西都會笠痴痴

係咪終於有錢成部機upgrade
唔駛淨係換keyboard同mon啦

ON9在支那D錢全部係吸西方血得番黎
西方由佢吸有乜方法

轉頭拎老婆電話過返俾自己啦

整容威 愈整愈樣衰

都唔明佢明明讀電腦出身，點講得出呢啲對白

因為你只係睇cap圖呢幾句
佢其實仲有其他對白

如果 apple 都有差唔多設計既foldable

0.5201314

換左AMD CPU 包你用起來比14nm+++快好多
很厲害啊蘇媽

部電腦太舊, 幫你換了 << 其實佢指成部電腦已經換左
仲有新mon新keyboard
比之前快好多了

對白冇問題, 係你地成日捉住黎笑

另類走資

丟掉幻想, 大把和理非驚死 + 黑警戒嚴, 講大遊行果D只係一廂情願

請廣傳[巴士人鏈]
限聚令豁免排隊, 黑警分唔到你係咪真排隊搭巴士
主力部隊集中去頭站, 只要頭站架架車滿載, 中途站上唔到車就可以排隊組人鏈
排到累去黃店抖吓, 差完電再排過
畫面夠靚, 岩哂和理非, 有機會上到國際頭版

時間無多, 認同請代開post及分享給身邊黃絲朋友

Wechat 可以轉去咁大額嘅人民幣？

做生意嘅野唔係我吸你就你吸我

你唔買邊有得賣

問題在西方唔止係一個消費者咁簡單 佢仲做埋老闆個角色
佢原本可以自給自足 分出黎只係為左搞大個市場另外再壓平個價
咁你分還分 分俾個敵視你70年既敵人 而家俾人渣春袋咁係咪抵死？

請使用不推文

多咗00尾真係好肉酸，13.14分隔反而無問題。

護旗手

拉

叫雞？

一生點一世

我點愛你一生一世

點我愛你一生一世

唔要你一生一世 即刻離婚

$$$

婚姻果然係長期賣淫

係都過 20205201314 啦 唔夠錢咩

岩啦 中共快啲砌佢生豬肉 拎返國家既五百萬

過完比老婆再過比自己

待確認收款

我都轉左$5.201314

$52.01314

我愛點你一生一世

幾醒，特登用返華為機send果然有讀過書係醒啲

查一查有無逃稅

個少少錢就po上黎
去次旅行都唔止啦

唔要你一生一世？

大陸土豪式示愛

呢條仆街轉x錢關我撚事

老婆部電話係佢手
cap完相就會拒絕收款

佢撈咩返去?

洗錢？

5201314 = 唔要你一生一世